有無巴打可以講下有咩股票可以追到樓價升幅？

跟升跟跌都得，想allin 份首期落去，年尾先買樓
我知買樓有槓桿，但勉強跟到就夠
認真求教

下期六合彩係乜? 我都想allin

領展

雷蛇

好多Reits既升幅連股息都唔低過樓價的。要保住份首期都可以
但股票市場係比樓波動既。要小心想買樓果陣咁岩市況唔好

跟升跟跌都得架，我想搵d 同樓價掛鉤既野投資下姐。
姐係隻股票跌時，最好樓價都跟跌
因為預左年尾或出年會買樓，但又驚擺銀行on99 年尾乜都買唔到

btw，如果個問題太on9，歡迎屌醒

多謝指教！我研究下reits 先
之前仲諗住買幾隻大既地產股tim

筆錢要用黎買樓既話做定期算啦
而家入好易摸頂

地產股開etnet 拉個圖去06年望下就明。有幾隻收埋息都未番家鄉

ok

股票好易輸心理，越急越死
恆生銀行 都算係 CCL 同步
樓價跌，呢隻都會跌

另外煤氣，領展都跑贏樓市

樓市其實升唔算多 係因為你有槓桿 加上係民生野多人講 先覺得升得勁 我估823應該都贏到佢

金斯瑞

no

700

all in 超遠牛

長線投資領展牛

係
600萬上車盤樓價升10% 已經60 萬
領展上年一年都升左30 % 以上

2318 買入等爆升